朋友賣部全新ps4 slim 1700合理嗎？

部野2006a 全新 屌唔屌得過？
之前買野送既

依家hktv1888

自己出去買部新架啦，都係貴幾舊
幾舊買隻game都無佐啦